有冇試過掛住一個人掛到喊

明明幾日後就可以再見

樓主放閃？

認真問
好掛住佢

Ok

有

係佢面前攬住佢喊因為唔捨得佢

掛住一個唔應該掛住既人

我都係

冇人可以掛住

我真係屌你老母

掛住一個唔會再有機會見倒嘅人

有 親人

我識你？

好痴身喎

唔明點解啲人拍拖可以唔痴身

我都成日同我女朋友講話好掛住佢
搞到好似癡線佬咁

佢鍾唔鍾意

中學試過

有
ex成日唔肯見
平均兩星期先見到一次
極度焦慮亂諗嘢
會又喊又嘔

我都好掛著佢